
### 5  [Расшифровка](https://contest.yandex.ru/roiarchive/contest/7969/problems/5/)
----------------------------------

#### Текущий статус: Частичное решение
---------------------------------

```
Ограничение времени  1 секунда
Ограничение памяти   512Mb
Ввод                 стандартный ввод или input.txt
Вывод                стандартный вывод или output.txt
```


Известно, что если сохранить в каждом слове текста первую и последнюю букву,
а остальные переставить произвольным образом,  получившийся текст
по-прежнему можно достаточно свободно прочитать. В лаборатории
информатики исследуют аналогичный феномен для числовых последовательностей.
Будем называть последовательность, состоящую из целых положительных чисел,
**корректной**, если первое число в этой последовательности является
**минимальным**, а последнее — **максимальным**.

 Например, последовательности ``[1, 3, 2, 4]``  и ``[ 1, 2, 1, 2 ]``  являются корректными,
а последовательность ``[ 1, 3, 2 ]``  — нет.

Задана последовательность ``[ a 1 , a 2 , … , a n ]`` . Будем называть
отрезок элементов заданной последовательности ``[ a l , a l + 1 , … , a r ]``
корректным, если он представляет собой корректную последовательность:
``a l``  является минимальным числом на этом отрезке, ``а a r``  — максимальным.
В рамках исследования необходимо разбить заданную последовательность
на минимальное количество непересекающихся корректных отрезков. Например,
последовательность ``[ 2 , 3 , 1 , 1 , 5 , 1 ]``  можно разбить
на три корректных отрезка: ``[ 2 , 3 ]``  и ``[ 1 , 1 , 5 ]``  и ``[ 1 ]``.



Требуется написать программу, которая по заданной последовательности
определяет, на какое минимальное количество корректных отрезков её можно
разбить.

Формат ввода


Первая строка входных данных содержит целое число n
``( 1 ≤ n ≤ 300000 )`` — количество элементов в заданной последовательности.


Вторая строка содержит n  целых чисел ``a 1 , a 2 , … , a n``
— заданную последовательность ``( 1 ≤ ai ≤ 109 )``.

Формат вывода

Выведите одно число — минимальное количество корректных отрезков,
на которое можно разбить заданную последовательность.

Пример 1

|Ввод       | Вывод |
|-----------|-------|
| 5         |       |
| 5 4 3 2 1 |    5  |

Пример 2

|Ввод     | Вывод |
|---------|-------|
| 4       |       |
| 1 3 2 4 |    1  |

Пример 3

|Ввод          | Вывод |
|--------------|-------|
| 6            |       |
| 2 3 1 1 5 1  |    3  |


|Ввод          | Вывод |
|--------------|-------|
| 6            |       |
| 2 3 1 1 5 4  |    3  |


### Решение.

Находим максимальный элемент в списке.